點解維繫現實圈子會麻煩過網絡咁撚多

首先唔否認自己溝通能力係有d問題
同相熟嘅人溝通不論約出嚟又好只係whatsapp又好
講嘢都總係唔自在，好難做到網絡上嗰種9up
網上真係最簡單，已讀不回咪已讀不回，唔想出聲嘅時候冇人迫到自己
現實對住陌生人都唔會有呢d煩惱

同D真係frd既咪又係9up

多左份顧忌

好開心

jm9